追星族嘅各位係時候每日帶手橙出街

仲危險過雷射燈

手燈

打錯字

淨係認得左上idol room見過

推下先

army bomb 又防彈又可能會爆炸

大家討論下

推

blackpink is the revolution

外國勢力

下面右2攻擊力最強
盞燈尖嘅 扑穿頭都似

今日出去嘅手足 攞手燈做近戰武器得唔得

已經準備好

快啲捉我 屋企有三碌

呢碌嘢光到連韓國指揮交通嘅大叔都話想要一枝

army bomb係炸彈點攞出街

Gfriend第一代手燈有水 好危險

終於可以用皇冠燈爆人缸

上左2係咩
咁撚樣衰既

我已準備好

大量bomb

我帶柔寶顏色手燈🧚‍♂️

召喚香港所有Army gathering